紐約時報出左片講7.1 !

無野講，自己睇

想睇 但o係公司
大概講咩?

幾分鐘啫，大約講下7.1 遊行跟住夜晚入立法會